En als madame Defarge ging van groep naar groep, alle drie gingen sneller en feller onder elke kleine groep vrouwen waarmee ze had gesproken en vertrokken na Haar man rookte aan zijn deur en zorgde met bewondering voor haar.
